12k白紙地盤科文 係咪好閪？

本身做開水喉，起貨揾唔到野做，求其in左呢份黎做
做左幾日覺得好唔適合自己

12k

科文都唔做？

地盤門口個看更都搵得多過你

呢個真

科文學徒？

肯做肯學，人工自然加

係 助理

挨3個月都唔知加得幾多

捱下先囉後生仔

捱3－4年 有2－3萬啦

白紙A科都唔會咁低價

諗到遲啲成日要打電話聽電話，同其他行頭啲人交流就好頹，我應該有電話恐懼症，好怕同人溝通 好想落返地盤默默咁砌算

做左幾多年水喉呀? 做水務署啦

無工開多數都係新仔啦

3-4年

咩係a科 真心唔識

考得水記啦 成日請人嫁

Assistant,助理科文

12k 最多係學徒價

年幾咋 自問唔係醒目仔，但水記唔係請抄錶多咋咩？

最低都15000上
利：做緊（白紙見習學徒打理）

科文先得12k 唔係好信

白紙點解仲好意思嗌自己做科文
連A4都未夠班做啦你